東方不敗+尊者高達係咪世界第一?

俾人收左檔都第一?

一定係wing gundam，次次都要用自爆掣先死得

係盟主高達, post主00後？

尊者高達

請開返集中post

大陸仔

乜撚尊者高達

尊你老母

平時都叫開做master 唔係呢post真係唔知中文叫咩

大師高達

主人鋼彈

呢個neta有冇人識

問過TURN-A未

一係嗌Master
一係嗌盟主

尊乜鳩呀

叫開部高達做東方不敗

佢個人已經夠勁 唔使要部機

同叫艾比安一撚樣
不過d 90後鐘意咁叫

唔叫艾比安 叫惡魔定次代

艾比安最型#

回解唔叫萬事達高達

九龍高達先係

旺角高達先係

唔係叫惡魔咩

?

成口一滴滴既翻版

東方不敗唔揸高達仲勁

...

上水高達
左手行李gip 右手紅白藍膠袋
進可攻退可守

元朗高達
騎著隻牛 手持鋤頭
大範圍攻擊

覺得惡魔呢個名
同叫wing做天使一樣

你話旺角先達
我都知個笑點晌邊丫

地圖炮好on9, 係個人出

叫開惡魔

中山大笨象

Jones Gundam

記得以前tvb 係叫惡魔

敢達

印象中日本好似係咁寫

煮食鋼彈

戰神渣古
火焰戰士
新機動戰士
...

林友德你好野

雷射球

樓主玩過SDGundam

唔識唔好亂接啦好嗎？又唔好笑做乜姐你

呢d都唔係tvb翻譯

又好似係

不過艾比安同惡魔好似都係港譯
惡魔又易同魔鬼高達混淆
個英文名又唔係咁解